% Manually add Bibliography to the TOC
\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografie}

% Bibliography starts here
\begin{thebibliography}{99}
%1
	\bibitem{sociolingvism}
		{\emph{Feodor Chirilă. 2006. Bilingvism și interferențe. Curs de masterat online, Facultatea de Limbi și Literaturi Străine, Universitatea Spiru Haret. Prelegerea "Bilingvism în societatea contemporană"} -- \\

%2
	\bibitem{clima}
		{\emph{Bentley RA, Garnett P, O'Brien MJ, Brock WA (2012) Word Diffusion and Climate Science. PLoS ONE 7(11): e47966. doi: 10.1371/journal.pone.0047966} -- \\	
		}
%3
	\bibitem{bass}
		{\emph{Chengjun WANG, Bass Diffusion Model} -- \\
			\href{http://weblab.com.cityu.edu.hk/blog/chengjun/files/2012/04/Bass-Diffusion-Model.pdf}
				{http://weblab.com.cityu.edu.hk/blog/chengjun/files/2012/04/Bass-Diffusion-Model.pdf}		
		}


%4
	\bibitem{Economisirea}
		{\emph{***,Curs de Economie aplicată, Filiera Științe socio-umane, Colegiul Tehnic "Gheorghe Asachi" București, Prelegerea "Economisirea și investirea pe piața monetară. Depozitul bancar"} -- \\	
		}
%5
	\bibitem{economisirea-document}
		{\emph{(August 30, 2013). Journal of Applied Business Research, Vol. 29 No. 5, pp. 1495-1500, Forthcoming. Available at SSRN: http://ssrn.com/abstract=2318228} -- \\		
		}
%6
	\bibitem{twitter}
		{\emph{A.     Mittal,      A.     Goel,      Stock     prediction     using     Twitter sentiment analysis, Standford University, CS229, 2011 (http://cs229.stanford.edu/proj2011/)} -- \\	
		}
%7
	\bibitem{wk:xxx}
		{\emph{Dr. Richard Niolon, List of feelings} --\\
			\href{http://www.psychpage.com/learning/library/assess/feelings.html}
				{http://www.psychpage.com/learning/library/assess/feelings.html}
%8		}
	\bibitem{wk:xxx}
		{\emph{Justin Willmert, Bellman k-segmentation algorithm} --\\
			\href{http://homepages.spa.umn.edu/~willmert/science/ksegments/}
				{http://homepages.spa.umn.edu/~willmert/science/ksegments/}
		}

%9
	\bibitem{wk:xxx}
		{\emph{Justin Willmert, Choosing a computationally efficient distance function} --\\
			\href{http://homepages.spa.umn.edu/~willmert/science/cost_euclidean/}
				{http://homepages.spa.umn.edu/~willmert/science/cost_euclidean/}
		}
%10
	\bibitem{wk:xxx}
			{\emph{J. Ullman. 2003. CS345 Class: Data Mining Lecture Notes, Stanford University, Lecture 1: Overview. 
(http://infolab.stanford.edu/~ullman/mining/overview.pdf)} --\\
			}

	\bibitem{wk:xxx}
		{\emph{ Acerbi A, Lampos V, Garnett P, Bentley RA (2013) The Expression of Emotions in 20th Century Books. PLoS ONE 8(3): e59030. doi:10.1371/journal.pone.0059030}} --\\

\end{thebibliography}
